習帝仲有冇實權，咁大單野，24 小時都未出過聲？

平時都會鳩嗡支持香港依法施政
今次搞埋國徽
都仲龜縮 小小行政區都保唔住 學人做千古一帝

佢情況唔會好過林奠好多
上任6、7年除左獨攬大權 清除異己外
無一樣係做得成功
我係佢班靚都睇佢唔起啦
何況中共其他叔父條氣更加唔順

係咪學之前達狗咁龜縮唔理人